<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>yukiesoeda.github.com</title>
    <link href="https://yukiesoeda.github.io/yukiesoeda.github.com/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://yukiesoeda.github.io/yukiesoeda.github.com" />
    <updated>2020-11-22T18:20:54+09:00</updated>
    <author>
        <name>Yukie Soeda</name>
    </author>
    <id>https://yukiesoeda.github.io/yukiesoeda.github.com</id>

    <entry>
        <title>サントリーニ島（ギリシャ）レンタカーがおすすめ🚗　</title>
        <author>
            <name>Yukie Soeda</name>
        </author>
        <link href="https://yukiesoeda.github.io/yukiesoeda.github.com/santorini-daogirisiyarentakagaosusume.html"/>
        <id>https://yukiesoeda.github.io/yukiesoeda.github.com/santorini-daogirisiyarentakagaosusume.html</id>

        <updated>2020-11-22T18:20:54+09:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    ギリシャの島の中でも、大人気のサントリーニ島！ 旅行前、念のためとっておこうか〜と言っていた国際免許証が大活躍しました！ サントリーニ島の主な移動手段は、 バス・レンタカー・バイク・タクシーになります。 時々ロバ（ドンキー🐴）こちらもおすすめ❤️！ 無事アテネからの国際線でサントリーニ島に到着！ 空港からホテルまではバスで移動し、チェックイン後いざイア（oia）へ出発！！ ホテル近くのバスがすぐに来ないため、歩いていくか〜となりましたが、 早々に疲れ、目の前に現れたレンタカー屋に駆け込みました・・・。 地元の人も観光客慣れしているので手続きはとっても簡単。 価格も良心的でした。 サントリーニ島は観光地が点在しているので、移動に結構時間を取られます 結局バスを利用していないのでわかりませんが、空港発着以外そんなに頻繁にはなさそうです oiaで夕日を見る方多いと思いますが、帰りのバス停がめちゃくちゃ混みます・・・ スーパーで地元食材やお菓子を爆買い😎❤️次の日は豪華サンドイッチ！ オーナーから教えて貰ったホテルから少し離れた穴場のビーチにも足を伸ばしました。 ビーチから帰って来て、水着干したり外で寛いでいたところ、 隣に宿泊されてた新婚さんらしき日本人の若奥さまから、 「近くに海があるんですか！？」と聞かれたのですが、 「あるのですが車じゃないと結構遠いです・・・」と私。 「あ〜そうなんですね〜」と奥さま。 新婚の旦那さんは国際免許証があるとポイントアップ間違いなしです！✨ お近くの警察・免許センターで1日で取れます！ 携帯をシムフリーにして、プリペイドsimカードを事前に購入しておくのがおすすめです。 曲がるとき左車線に入りがちなので気をつけてください！ 車幅があっても一方通行のことが多いです。標識とGPSをよくみてください！ 逆走して渋滞を起こし、外国人に「one way~~~💢」と怒鳴られました。 返却方法はガソリンも入れず空港の駐車場にポイッ。でした。 空港も小さいのでどこに停めてもいいとのこと。ざっくりすぎないか・・・？ 借りるときに確認してくださいね。 支払いはクレジットカードでOKです！ 海外初めての運転で緊張しましたが運転は割と万国共通。 レンタカーのおかげで最高のサントリーニ旅行になりました！ 皆様の参考になれば幸いです😊 
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>ギリシャの島の中でも、大人気のサントリーニ島！</p>
<p>旅行前、念のためとっておこうか〜と言っていた国際免許証が大活躍しました！</p>
<p> </p>
<p>サントリーニ島の主な移動手段は、</p>
<p>バス・レンタカー・バイク・タクシーになります。</p>
<p>時々ロバ（ドンキー🐴）こちらもおすすめ❤️！</p>
<p> </p>
<p>無事アテネからの国際線でサントリーニ島に到着！</p>
<p>空港からホテルまではバスで移動し、チェックイン後いざイア（oia）へ出発！！</p>
<p>ホテル近くのバスがすぐに来ないため、歩いていくか〜となりましたが、</p>
<p>早々に疲れ、目の前に現れたレンタカー屋に駆け込みました・・・。</p>
<p>地元の人も観光客慣れしているので手続きはとっても簡単。</p>
<p>価格も良心的でした。</p>
<p> </p>
<h2>おすすめの理由</h2>
<ul>
<li>とにかく好きなところへ行ける！</li>
</ul>
<p class="msg--highlight"><strong>サントリーニ島は観光地が点在しているので、移動に結構時間を取られます</strong></p>
<p>結局バスを利用していないのでわかりませんが、空港発着以外そんなに頻繁にはなさそうです</p>
<ul>
<li>時間を気にせず遊べる！</li>
</ul>
<p class="msg--highlight  msg--success"><strong>oiaで夕日を見る方多いと思いますが、帰りのバス停がめちゃくちゃ混みます・・・</strong></p>
<ul>
<li>穴場スポットに行ける</li>
</ul>
<p>スーパーで地元食材やお菓子を爆買い😎❤️次の日は豪華サンドイッチ！</p>
<p>オーナーから教えて貰ったホテルから少し離れた穴場のビーチにも足を伸ばしました。</p>
<p>ビーチから帰って来て、水着干したり外で寛いでいたところ、</p>
<p>隣に宿泊されてた新婚さんらしき日本人の若奥さまから、</p>
<p>「近くに海があるんですか！？」と聞かれたのですが、</p>
<p>「あるのですが車じゃないと結構遠いです・・・」と私。</p>
<p>「あ〜そうなんですね〜」と奥さま。</p>
<p>新婚の旦那さんは国際免許証があるとポイントアップ間違いなしです！✨</p>
<p> </p>
<h2>注意点</h2>
<ul>
<li>事前に国際運転免許証の準備が必要</li>
</ul>
<p>お近くの警察・免許センターで1日で取れます！</p>
<ul>
<li>ナビが無いことが多く、スマホを使う場合はネット環境が必要</li>
</ul>
<p>携帯をシムフリーにして、プリペイドsimカードを事前に購入しておくのがおすすめです。</p>
<ul>
<li>左ハンドル・右走行</li>
</ul>
<p>曲がるとき左車線に入りがちなので気をつけてください！</p>
<ul>
<li>サントリーニ島は一方通行が多い</li>
</ul>
<p>車幅があっても一方通行のことが多いです。標識とGPSをよくみてください！</p>
<p>逆走して渋滞を起こし、外国人に「one way~~~💢」と怒鳴られました。</p>
<p> </p>
<h2>返却方法・支払い方法</h2>
<p>返却方法はガソリンも入れず空港の駐車場にポイッ。でした。</p>
<p>空港も小さいのでどこに停めてもいいとのこと。ざっくりすぎないか・・・？</p>
<p>借りるときに確認してくださいね。</p>
<p>支払いはクレジットカードでOKです！</p>
<p> </p>
<p>海外初めての運転で緊張しましたが運転は割と万国共通。</p>
<p>レンタカーのおかげで最高のサントリーニ旅行になりました！</p>
<p>皆様の参考になれば幸いです😊</p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
